每日一起身就諗自己幾時可以死

每日都有種莫名其妙o既唔開心。雖然日常番工唔會有人察覺到，更加唔會估到我係咁o既人。

燥鬱？

我

其實唔使諗
你幾時都可以去死㗎喎
睇你去唔去做㗎啫

好似自己開po
永遠冇人明自己

唉